# home5

Теоритичні питання:
1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?
localStoragen - дані зберігаються без терміну дії
sessionStorage - дані зберігаються на час одного сеансу

2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?
не збурігати важливу персональну інформацію в них, або використовувати шифрування, чистити сховище після користування

3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?
видаляються 